民陣律師對示威者既一段說話

以正視聽

推

2014佔中義務律師陳玉峰：

「你班人，唔係抗拒組織，又想拆大台？有事就想打被捕支援熱線，世事有無咁便宜呀？……義工和律師為運動者默默付出，好多不方便受訪問，連身份也不能透露，呢個月靜靜陪市民一起承擔運動，你地又為運動付出咩野？一直屌大台、在旺角貼葉寶琳的海報……如果你真係要律師，我地一定可以幫你：簽番個retainer，咪按鐘收番錢，而我地組內大部份既律師bill緊$3000-5000一個鐘，緊急夜訪警察的話，抑左盛惠二萬蚊一晚。你入左錢去律師行戶口做訂金，我地咪即刻來，你想幾點要都有。」

食蕉啦

推乜撚呀又分化, 食屎啦樓主

幫手推，左膠咁多日分化已經好火滾

咪分化啦 各有各做可以嗎

屌你老母 雨革既野你而加拎出黎講？
你當人傻撚左啊

你出去人格攻擊伍律師果post講下

link

比大家睇返民陣律師係咩人

Block，上一頁。

你唔好用歷史評價共產黨lor